真係好憎男人咁度縮

係講緊我男朋友

平時食飯過時過節AA都算我都唔介意，但可唔可以連找錢個幾毫子都計到咁足 其實想知係我大方無所謂定其實人人都係咁

當面屌柒佢喇
反正大家都係男人

你估我唔想咩 但諗到大家家庭背景唔一樣 佢公屋仔 當然我唔係最有錢個群但至少三餐唔洗憂 廢事傷佢心啦 佢對我真係好好

真絲

垃圾配番垃圾唔好咩

計清楚好
唔好話邊個靠邊個 搵邊個著數
做人有原則

點睇每人應該找2毫 然後我話唔要 佢就拎走晒4毫

你又咪度

一早都肯定同佢成長環境有關 只係我都希望佢自己可以改下

係件事太深刻姐

佢幾大先

女人度縮就得?

肉酸到 仲跟佢你都叻叻豬 繼續日日數毫子啦

屌你老母咁你想點

出左黎做嘢冇耐

唔係可以點？

幾毫子你都咁深刻睇黎你都幾大方

咪係 唔通dup撚左果兩毫佢？

樓主又要扮大方 少咁兩毫子又嬲到紥紥跳

好撚on9

明知找得幾毫子就個waitar未行番黎找錢都已經走啦 仲等咩

慳錢又唔係慳係你身上
要你等果兩秒發撚哂癲
臭西

同埋講咩平時aa你唔介意
你有收入我有收入唔應該aa?
正臭西

有時朋友都唔會咁計較